在其他地方，今年全國各地的法院都對言論進行了限制。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
隨著越來越多的人上網，他們將積極尋求其他地方更好的銷售價格，並在國際上採購產品。硅谷將目光投向非洲|克里斯蒂安·鮑里斯| 2014年12月22日|每日野獸
但即使這位偉大的征服者躺在別處，卡斯塔的遺骨也可能是他妻子的遺骨。這是亞歷山大大帝的陵墓還是他妻子的陵墓|詹姆斯·羅姆| 2014年12月12日|每日野獸
根據常識，當注意力轉移到其他地方時，無爭議的想法往往會受到影響。親愛的共和黨：修復該死的司法系統|喬納森·奧爾特| 2014年12月7日|每日野獸
導演們現在將不得不猜測髒話和辱罵之間的區別，或者離開英國到其他地方拍攝。英國的色情戰爭：“制定這些規則的男人不平等看待女人的證據”| Aurora Snow | 2014年12月6日| DAILY BEAST
我們在其他地方已經看到了足夠多的關於倫巴第和其他學術著作句子的評論。中世紀思想（第二卷，共二卷）|亨利·奧斯本·泰勒
因此，儘管他們對自己自由的家鄉山丘充滿了熱情，但他們還是出現在其他地方。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
事實上，有一天晚上，他的妻子和孩子們完全拋棄了他，到別處定居，以為一切都結束了。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
英國農業有一個徹底和乾淨的方面，這是我在其他地方很少看到的。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
他很少注意這齣戲；他的思想在別處，當他們閒逛時，他的眼睛在屋子裡轉來轉去。自信|亨利·詹姆斯